預測：最大機會會回應o既訴求可能係釋放被捕示威者？

收回暴動定性同釋放被補示威者係相對上最容易達成o既訴求

但由於收回暴動定性對法庭裁決係無影響，所以收回暴動定性對為民憤降溫效用不大

而釋放被補示威者可能會係撤銷對濫捕人士的控罪（只限被濫捕義士、不包括魔法師或真勇武手足）；
例子：於深水埗被捕，被控告暴動罪o既20歲少女獲法官批准出國讀書。
無獨有偶，琴晚popo 成立篤灰whatsapp專線，加上一直吹恆風要同暴力割蓆

所以小弟預測林奠會透過「釋出善意」為名，搞分化為實黎回應第二個訴求

跟著落黎可能就會有針對式大規模搜捕，各手足請時刻保持警覺

預你老母，釋放農地呀